我今晚是咪要瞓街

人在尖沙咀家在大埔

搵家長車啦

唔知邊到有

樓主人呢

係到

男定女

係咪有方法走

你都是返大埔？

大埔人要平安返到屋企
n271,271s,n373全部停晒
可以睇樓上師兄家長車
或者試出旺角睇下有無通宵小巴
落旺角要避開彌敦道

我唔係但我可以幫你搵車

有關係？

家長車channel

我行緊去

女既就咪亂上車，否則有機會俾人上返轉頭

男

沙生咀A1站右手面間大皴有賓館租

一晚半晚，搵間m記頂頂先

棄裝
去地方坐
搵車走

好撚多鬼 自己小心

換衫同棄裝先

街坊look慢慢搵路走

咪亂上車時鐘啦

唔好喺連登搵校巴
呢個po已經有曱甴

ok

我平時假膠唔信就算 我唔會逼人 最緊要樓主走到

上tg搵家長車
頭先發夢都有家長接

thanks

西隧九龍站會唔會有岩你搭既車？

現場既手足肯走未？

部分走咗大部分仲留喺度

現場嘅，不要上救護車 A266 A349 A148

另外，電單車也不要上
WL1934
TV4919
KZ1714
WK630
WH3296

以下私家車也不要上
UV4653
VK4393
UT4715
VY3647
VE4372
PE4325
UH9415
VA6047
VE7529
UY9264
VK4012
VT9336
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO
VB5469. 黑色七人車
UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB7346
SU7263
PX2735
NB5296
RK4276
SD5346
NF7258

有狗推緊，要走啦

真係攻唔入呀今日

我走左

有冇叫人

推->重點要遠攻<-

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

大家研究下

可以嘅行遠啲call uber
由其係啲有錢人區
換好裝上車唔好出聲直到落車

有需要嘅我請你搭

樓主唔好亂信人啊 推呢個

搵大廈入，後樓梯避一晚先

去just inn 求救
無房都起碼有個地方過一晚

揾無cctv既地方變身，call taxi ,

uber

搵下同樣遭遇手足睇睇有無黃店棲身啦佢地應該肯既再唔係公園一晚囉24麥記咁。

叫佢地走啦大圍捕

M認等天光最安全

好多鬼呀訓街都係訓4個鐘啫 好快頭班車

搵人上大埔gp或泥艋問？

[url][/url]
TG 可揾家長車

旺角無紅van去大埔?

唔好亂信人/上人地架車，出面m記過夜仲安全

同場加映

查狗車

去m記訓一晚

搵個安全地方等朝早

uber , 岩岩係咁走

我依家喺telegram入面搵緊車如果真係冇嘅話咁我就喺出面瞓一晚啦

係，瞓街，唔好上家長車

係勁撚多
精密而周詳個個我仲要永久封鎖左
樓主咪撚信

我屋企岩唔岩

0042 #手足報料
全部鬼車扮接放學，千祈不要上車

幫我傳，快！
最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳
📢📢全部狗私家車，散出去
UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
RN2668
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO
SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346
鬼家長車出動
車牌：NF7258

#AllFactChecked
#Emergency
#手動轉
#擴散希望

推

幾粒鐘小心為上

旺角有紅van番大埔

唔好亂講野就得，話係旺角食飯，走唔到

未停

旺角230-300一晚

轉去觀塘再74x
頭先成功到

今晚凍注意身體

有紅van

出門特登帶多咗件衫

男同女都勿一個上
謹記

岩岩係旺角見到有紅VAN去大埔

Tg囉

push

行去九龍城/大角咀飛的返去啦

第一件事 唔好亂信人先
第二 男既一個是旦搵間24通一晚頂啦 你怕咩姐

小巴去馬鞍山再返大埔都得，好多路走啊手足

坐那夜凌晨個間紅van咪得

搵間酒吧去住先

小心呀樓主,岩岩hkmap睇到西9站有狗扮人

行遠啲 打的call uber都好

訓街好過俾狗拉 走啦

咪去西9呀,有狗扮人

行番去九龍塘黃大仙

行去旺角有紅van

搵唔到既話 呢到有屋企

住尖咀

唔好亂咁上車
換裝行遠d好過

改番啲用語啦
打的係鄰國用
香港係飛的 / call的士

《家明》

最安全係m記，朋友屋企

推呢個

真

小心有人跟
連登私下pm既都唔可信
小心小心

呢個鐘數鬼有74x

換裝行遠d 搵個位訓 聽朝先走 唔好輕易信任何人

Call4van

行得出旺角以外既行左先，任何車都上左先再算

不過要行一個鐘去大角咀 中間睇住hk live map
好多狗 Call4van can help

街坊look book酒店啦

搵辦法去遠啲嘅地方（安全無巡邏） 然之後求其搵得地方訓 唔洗急住返去

去西隧口是但坐架車走

重有紅van, MK->TP

你去大埔facebook問

旺角有通宵小巴（紅巴）返大埔
唔知有冇停駛
但最建議你住一晚酒店 唔好周圍行

揾過海車，再搭通宵城巴。
我估尖東呢邊好難等車。

旺角有小巴番大埔

如果未夠18歲無得book

tg 啦 重問

你悶就係呢個post 覆我地，一定陪你傾計，好快天光就有九巴！

前面有兩件blk左

tg : uber救護車 /24小時oncall中

我返東涌都未搵到 樓主你有咩好驚

要記住，連登好多鬼，甚至我都可能係，唔好提供任何資料去連登
打比任何信得過嘅朋友救你仲好

附近搵間酒店或者賓館

過左咁多個月 仲係連登開post問點走？
有啲安全意識好喎大家

Mk大把車，轉多幾次車先翻屋企

hi sir

樓主小心

Good evening Sir

我就唔撚會信你啦 開咁多膠post on9

Tui cls

Pull

你發夢咋？

等天光啦，仲有幾個鐘咋

有車未？

行出去先再揾車

尖咀d 酒店一2/300幾蚊一晚
聽日安全再走

```

Diu me too

係咪要車 ？

仲有 訓街好普通咋，唔好少少事就post連登

Lm

係咪新手。。。。

凍到cls

提你 我一早block咗精密而周詳
唔好喺lihkg搵人

家長車 唔好去mk搭紅van一嘢篤你灰

收留師

Same

有無錢喺身⋯搭的士啦

大把van仔

x2

冇的士？

有冇人真係返唔到？

出去mk乜都有

揾M記坐囉

搵到地方未？搵唔到我幫你搵家長車。驚嘅話女仔可以黎我度我而家都收留緊另一個女仔。驚我係鬼可以起我底。最緊要係你搵到地方

@hkaeb_car_plate_check_bot
check咗係咪狗的士先好上

Check清楚你先好上

一定要check

鍵盤戰士未落過旺角?

大消物

係，利申瞓緊

同路人

推一個

冇的士走？

行海旁去深水埗搭的士

記低車牌send俾朋友做Backup 以免鬼車

冇$冇車

開房平房訓 聽朝再走

開間平房訓

我都一早blk咗佢
唔好信

女，超大波，岩嗎？

有需要搭的士黎我到
我幫你比
比你訓一晚

可以起我底

屌你老母臭閪死全家 blocked

打你老母的

你都死全家 blocked

樓豬無事嘛

樓主你安全嘛？

通宵小巴，太子橋，變身棄裝後搭啦

旺角仲有小巴番大埔, 不過今晚班次明顯少d, 加油呀

有紅van 去大埔去沙田都有

我遠過你
係旺角啱啱搭左入大埔轉車翻屋企

小心上左狗車

Check first!